(早霸王) 西瓜究竟想點?

佢究竟有無腦架 聽既人都想屌柒佢

琴日既野今日就唔記得

自己講過咩又唔記得 講哂出黎都話真係唔記得講過
條女真係食得屎

商台"圍威喂"已經唔係秘密,好多人應徵過CR都知內部識人大於一切

變左2類DJ係商台903

1."紅褲仔變大牌",好多時講生活化話題顯得有D離地,上左位之後開始
收爐,創意比較小

2."Operator上DJ",operator job 100分,但一開咪就0分,講野冇邏輯,冇常識
(上網搵料但唔求證)